鎖匙遺失

請問有冇弟兄姊妹係深水埗、67x巴士或者美孚附近執到一條鎖匙。鎖匙上面有塊木牌寫住Oscar。 如果執到可唔可以俾我，有少量現金作薄籌。 唔該咁多位

plz

問返巴士啦
得條匙應該冇人拎走

好，我試下，唔該你。

push

嗰樣大概係咁，不過薄身啲同寫住Oscar，後面有日文漢字。